求秒回 悶

入咗嚟就陪我一陣 嘿嘿

開錯台 -.-?

想喺吹水台吹水 但原來唔開喺感情台係無人

你啲女fans呢

無-.-

所謂一陣即係幾耐？

一竹竹